[Twitter戰線]Twitter五毛開始幫PLA洗地

Twitter毒撚 一直冇人回
但今日一出post話PLA違法
被一堆五毛屌 話咩UK Navy以前都係咁

快d推核彈
連仔做下好心
唔好撳低我個post

救人救港!!!!

1

2

Push 3

4/10

［區選］藍絲散水運動，正式開始

6/10

7/10

9/10

8/10

10

11

12

13/20

14/20

15/20

PLA 出動一定要煲大佢，香港而家真係隨時64翻版

Pish

Help

Push

。

啱
五毛傾巢而出打文宣戰
好l大鑊

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

支持

情況非常危急 人民打人民 中共咁多年都喺靠佢統民心（呢個世界on9一地都喺）

一定要大搞文宣
一定要大搞文宣
一定要大搞文宣
一定要大搞文宣
一定要大搞文宣
一定要大搞文宣
一定要大搞文宣
一定要大搞文宣

pish

推

幫緊手

推

Twitter好多五毛!!!!!!
今次煲唔掂 我地場運動可以收皮
凖備入集中營啦

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。

志願軍這一名稱表示中國不是跟美國宣戰，是人民志願支援朝鮮。戰爭初期，這一名稱讓聯合國軍誤以為這不過是一隻小規模的志願者隊伍。

俾全世界知今次pla出現係ㄧ有預謀
五毛出曬黎

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

今次推唔到美國做野
我地含家剷了

Ching 心水清

加油!!

求英文版

搞掂左啦 推

推呀！！！

麻煩大家認真看待今次出老解事件，唔好淨係恥笑。老解係任何時候，冇經香港政府要求，係絕對唔可以「自發」行出軍營做嘢。今次自發清潔，下次就自發鎮壓。而家香港其實半隻腳踏入六四 2.0， 唔該同我認真打twitter戰線

Push
告急!!!

幫手retweet 呀

告急!!!!

612 721 811 831 101 1111

甴近平習曱甴

Tui 上Twitter!!

告急

push

救命
唔夠人
得所羅門tweet

《駐軍法》第九條：「香港駐軍不干預香特別行政區的地方事務。」

《基本法》第十四條：「香港特別行政區政府根據香港特別行政區基本法的規定，在必要時可以向中央人民政府請求香港駐軍協助維持社會治安和救助災害。」

有無英文版

PISH

Article 14
Military forces stationed by the Central People's Government in the Hong Kong Special Administrative Region for defence shall not interfere in the local affairs of the Region.

done

一定要煲大佢呀屌

上啊, 鍵盤加連登冷氣軍師